新加坡機場完勝垃圾成田機場

True